fitur yg ingin ditambah tp belum
- resend token (activation & reset pwd) => udah clear
- ada bug ketika lupa password dan mengganti email lewat url ternyata bisa. itu tidak boleh (udah clear)
- ada bug ketika aktifasi akun dan mengganti email lewat url ternyata bisa. tetapi jika ada email lain yang belum aktif (Udah clear)
- add new role (udah clear)
- crud menu management & sub menu management (edit & delete)
- id menu tidak dinamis, tidak dinamis yang dimaksud ketika salah satu menu di edit/delete otomatis harus mengubah kolom pada table yang berelasi pada table menu (Seperti table user access menu, table submenu)
- ketika edit nama menu, kita harus edit url pada sub menu dan mengganti nama class sesuai nama menu serta nama file sesuai nama menu